[年經]家入レオ

最近佢隻碟兩首歌真係好高質
出左1分鐘trailer就已經係咁loop
一出就即刻喺mora買hi-res

留個名

太多新人彈起

13-15年嗰期真係如日中天 兩首月九主題曲+龍珠改片尾
近年雖然都有月九主題曲 但月九嘅影響力已經大不如前

淨係聽過oh its so silly

佢首首歌都好好聽 要我highlight嘅話有幾首係特別正

雖然成日有人話研音買一送一所以佢先有咁多主題曲唱
但佢D OP ED永遠都係唔會令人失望

上年youtube掉呢首出來先識佢

聽埋
太soft唔好 有電結先昇華到

佢好多曲風都carry到 live又穩定

前2年既未完成同prime number好撚正
不過個人覺得最正係silly同君がくれた夏

16年前好正
後尾好似沉左咁好似好耐唔見佢

唔知係咪日本人唔鍾意佢呢type聲
加上太多新人跑出

岩岩出道果陣就有追到silly
之後就真係好似上面話齋 沉咗冇咩聲氣

有時紅得起真係睇機遇同時勢
個人實力都唔係唯一因素
當年大原櫻子上到紅白但佢冇份上已經證明左呢點